Zei Trafford.
"Nou, ik heb helemaal geen.
Ik zal uitlopen op de moeder -morrow; zij niet weet dat ik ooit terug te komen."
"Ik ben bijna blij mee," aldus Trafford; "want you can't go to-morrow.
Ik wil u, en niet besparen, in ieder geval tot de avond."
